試下唔好講和理非同勇武

試下講前線同後勤

Ok？